[環保] 紙包飲品邊度回收？？？

其實呢家周圍都有維他奶整嘅回收箱！
例如樓下管理處，超市，學校等等

可以入去check 下您附近嘅回收筒

咩牌子都收！唔好再掉落垃圾桶喇

推

一直係附近嘅綠在區區度回收 紙包飲品有分內籠銀面白面 佢牛奶盒都收

懶撚得洗 不了

其實都係10秒左右就搞掂！

中央清洗會慳水啲喎
最多唔回收奶類紙盒囉
茶類果汁類冇咁易臭

學校可以直接拎入去

應該唔可以 除左維他仲有"綠在區區"/"回收俠"回收紙盒 您可以google 下佢地嘅分區地址

仲飲維他奶